蒙面法生效時要小心藍絲

不止被黑狗拘捕才會被告，也有可能出現藍絲暴力除口罩篤灰. 以後蒙面要更加難被除下才可.

所以以後見到藍絲靠近唔肯離開都可以call 神獸
責任全在林鄭